[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (37) 養精蓄銳準備綜藝舞台!

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

Lm

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

終極大芯西尹少lm

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

崔崔嚟喇

嘩屌係喎6個弱智數手指都數錯sorry唔過份 佢哋咁抵錫 你話係咪先

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

估唔到咁簡單直接

我同我soulmate嚟lm

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

純情小鯊鯊

一開始見到尹光呢個名真係sls 勁有才

俾我bin到個名出嚟

김준규

成個好奇小寶寶咁

因為佢除咗個樣之外根本就係一個毒撚

毒撚鯊

牛姨留名
追post好辛苦 成日想傾埋一份
點知又完左post啦

咦，原來真相又係打錯字

真係咁啱得咁橋打錯字先造就到呢個世界級嘅CP名

因為我哋係soulmate
嘩我得咗呀

King cow baby好得意

又真係啱用嗰下先勁

好可愛

朝光兵潭lm

記得嗰時仲要keep住講cp個話題 隔咗一陣先有人發現係打錯 本身淨係想講尹少

真係好想傾埋一份

我屌
兵潭

好嘢又有舞台睇

榮B LM

希望有同師姐互動下許願

Wayo wayo wayo

cls

好慘 好似因為知道條女已經有仔 所以就算條女主動搵自己都要抑制住自己唔好應佢 唔可以繼續沉船

日日都要唱wayo

睇其他啲名 應該係舊

笑撚到仆街

CLS

Fake 睇YouTube

屌我敷緊面膜

最掛念的你 悲劇已停止 無用再傷心另一次 你我未有幸 一起說聲願意 但這位跟你可以

澤囝要出嚟啦

屌

潭仔好橙

我想問係用咩app整

做呢啲嘢嗰時唔好追post 呀新朋友
我甩過好多片喇

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心 我不過是個人 都會難堪 不想充當他替身 這情敵太狠 拋開你 但仍能勾起你的興奮 我努力迎合你 只配做犧牲品 引爆藥引

真係好撚好笑
啱啱開頭睇笑到氣都透唔到

仲諗住敷面膜無野做入黎睇

潭仔想同牙鯊hold hold地相處

牙鯊個手勢仲要match到

Pk諗起古思堯

橙撚到

太天真⋯
喊緊嚟睇都會笑翻⋯

好橙呀wayo 我就黎追潭光追到將潭仔都變埋本命

字幕組加油

傻啦 會嘥咗你塊面膜架

周柏豪
仲有
別說我對你多緊要 似住進你生命裡
遙望你與伴侶半夜佈置家居

Treasure 唔好分得咁細喇⋯我容許十個都係本命

真 本人親身體驗過

十二個⋯del 咗個字添

現實

佢仲要細細聲同潭仔講嘢 搞到成件事勁match

依到全部人都係12隻本命
搞到睇乜都睇12次

嗰度真係man 撚到爆⋯

How you like that cover 我真係睇十二次，次次catch 一個人

真係分唔到 日日都係十二個之間瘋狂出軌

我都係搞到成個大心西咁

我都係再睇幾次全體

真 睇佢地啲片至少預一粒鐘 逐個睇仲要loop某啲位

我應該睇咗廿幾三十次

十二隻開心我開心⋯

本身由細睇到佢大都幾有好感 但最近越嚟越覺得佢好可愛尤其佢興奮啲笑聲 勁高音 咦嘻嘻～～ 似返個細路仔

鳩真lm

我睇崔崔
Power dance ...

我好鐘意佢撒嬌好可愛

仁榮係支博話佢錄緊音
仆街 ch.3

[🐰]
TREASURE MAKER Hi
我們來錄音啦💞
為了讓更多人感受到TREASURE EFFECT 我們都在努力😎
請多多期待!!
稍微劇透一點的話呢 嗯..帥氣滿分的TREASURE?
那麼今天也ppirotongtong !!!!

0.5倍速

為咗睇崔崔都睇咗幾次

啱啊 一片幾分鐘嘅片起碼睇一個鍾

之前睇潭仔唱歌以為佢好認真點知綜藝又係痴線佬咁

我淨係每個人都睇咗幾次
Dance break個度又係

最記得後尾為咗睇佢跳跳下跳出鏡又睇咗多次

佢由細到大所有喺YouTube 搵到嘅cover 我聽曬⋯佢一定係四代男團最好嘅main vocal ...好在佢無離開YG
鍾意佢喺Treasure 入面，因為佢同另外十一隻先可以鳩住嚟玩

앙～앙～앙～～～

我呢個都loop左勁多次最衰佢條片影到班仔好細粒 要用放大鏡睇

頂你有聲有畫面

係呀⋯睇Tmap 仲唔止添呀

我直頭係蒸魚個樣

係 本身睇佢細個就咁勁以為會solo 點知原來係痴身精唔中意自己一個 成件事好可愛

蒸魚: oh my god潭哥

我比我個男仔frd睇 我叫佢揀一個覺得跳得最好 佢話奶崔企centre嗰段跳得最亮眼

盲泡話佢solo 好過，食屎喇
都仲未知十二隻之間嘅化學作用

我就係喺嗰時開始等佢出道

其實我一直都覺得佢唔會solo,好明顯係YG 主唱樣⋯

我第一次睇個陣真係打咗個冷震原來god藝潭都係痴線佬黎

我畀how you like that 我fd睇
我有個fd超級鍾意Hoya , 佢睇完崔崔跳女團舞⋯佢話見到Hoya 跳舞嘅影子
佢依家開始入坑

我嗰陣等來星，潭仔，美談，二哥同埋榮榮出道⋯
唔知點解嗰時對Seunghun 田雄無感

呢啲先有魅力⋯
佢勁似Suju 圭賢嗰啲feel 囉，唱歌好撚好聽，但係掉咗支咪係on 9仔

嗰度笑死⋯

係真絲

寶石盒未開播前首先公開有咩練習生
嗰陣見到A隊無來星我真係哭𠹌佐
佢作d歌真係好好聽希望遲d treasure d歌佢都會有份參與

我成日迫佢睇treasure啲mv同片但未入坑[佢少追男團

I mean參與作曲作詞

Seunghun把聲都好正喎 成日走去j佢把聲

我嗰時超想睇佢同傻奎同台⋯因為佢哋係至親, 可惜，如果將來有一隻歌係來星，潭仔，崔崔同埋傻奎一齊寫嘅，我會感動到喊
但來星依家好似mainly 整ikon 啲歌⋯我見iKon 好多歌佢有份⋯e.g love scenario

佢係infinite fans ,本命Hoya, 已入坑⋯
開始喺ig share 崔崔跳舞嘅片

我鍾意魚仔把聲多啲⋯

係 佢仲有份整winner d 歌

來星重新編曲，好聽過原曲囉

我諗翻起佢地出道嗰陣我sd出道mv比個frd睇
然後問佢覺得haruto係咩line
佢答我98笑到我

只要同公司，一定有機會嘅⋯
姐姐等

我問覺得邊個係忙內⋯有fd 話係崔崔⋯
我話大哥嚟⋯佢話我呃佢

我frd話12個入面最有yg vibe係崔崔

來星真係人材黎我都覺得仲正過原曲

我有fd話佢rap 得似mino

崔崔真係難估啲勁bb

今朝先聽完一次

不要再說了 ok ?

如果上綜藝叫人估都應該估唔到

有三個嘅

估牛b係大哥都唔會估到奶雀係大哥

最細個幾個係全團最巨型

牛b同蒸魚真係暴風成長

就咁睇相 我啲frd話ruto似大哥

傻奎姨

呢個真

我fd估芳典，話佢好撚man

芳典唔cute個時最man

朴女婿

佢可唔可以一直咁man
好想佢做我阿哥

二哥周圍撩花惹草

花芯

haruto就個個都bobo

屌 最近佢個個鏡頭都係bobo

笑死我

密到想打佢

笑死 老母飯

Jisoo 咁快想做人老母

我都係⋯

唔知呀，碌ig碌到
頂，講開又講，你哋碌ig多唔多碌到

屌⋯YG fans 係咪癲撚咗

碌唔到

成團一齊去⋯新人啱去嘅節目

係囉以為師姐咁快認做佢老母

十個有一個⋯屌佢，唔想見到呢團嘢死IG

我直頭以為真

佢哋仲友冇得打歌㗎

有

IG 正仆街

睇黎sp榮b都對我沉咗船

原來係四角戀

原來潭仔唔係最慘
有人連拍埋一齊坐都唔得

岡本芳典已成為眾人隊友condom

我頂 姓都改埋

屌⋯真係要搵闊啲嚟睇

佢哋啲關係真係

又bin奶雀係我有次唔小心打錯咗 點知大家又真係用

幾好呀，滿足曬CP 飯

勁似擺街啲sales 賣嘢⋯

原片係月熊啊即係jisoo隻狗

因為真係啱用

擺街sales唔會咁靚仔

呢度勁好笑

yeah

Dllm我整咗容黎？

@毒撚醒目仔 本命只可以揀一個啊因為想落返你個名去本命list啊忍痛啦

買嘢有冇得送sales哥哥電話

我以為係新成員

買野有冇得送sales哥哥

送sales哥哥本人仲好啦

你同二哥撞到呢

我會即刻狗衝幫襯

一日一撞

我會日日搵佢...

佢就咁企喺度都好好笑.....

無大志...係都要佢個人喇...

日日借啲椅問佢依樣嗰樣sale足我成日

諗起佢hello82又係扮過sales哥哥

係呀, 問下呢樣問下嗰樣...

係呀, 勁似... 一睇就諗起..

崔崔啦咁

型棍本命List:

Dark concept認領List:

本來放棄尋人List:

又多個崔崔...

好得意

生到牛高馬大但咁可愛

就咁睇個兔仔仲以為係我 點知彈咗又pure又true嘅牛b出黎

咪係囉真係勁cute

開頭我都以為係你

笑死 真係bb黎 都係牛b man啲有oppa卡

妹妹不行了

少爺仔團....

最窮係tme

佢哋成班都係離地撚

係囉...屌..

唔會十二個都有錢掛...

Tme周邊都唔夠錢買....

第二水 周邊無買..

下個po標題係窮撚tme圍爐區

個個都非富則貴

原來YG冇窮嘅藝人依句說話係真

真啊日本line 芳典屋企應該都要有啲錢先撐得住單親 真真讀嗰間高中都出名 學費好似都要十萬 鯊仔就好神秘 不過睇落去都唔係窮ruto就唔洗講啦 屋企啲bb週邊貴到 由細就學跳舞周圍比賽 好似立志去yg咁 都冇諗住個仔會去讀書

細佬呼籲大家去down個垃圾韓狗app

Ruto 媽啲周邊夠買一層樓喇...

又挽師姐對腳

哥有車 你有嗎

今日都仲未有打歌消息

唔係真係就咁完掛

牛B真係
好想養 黎啦～有飯食啦呀仔
唔好食杯面啦

我都未買
準備星期五再睇

牛b: 姐姐I’m coming

唔買啦冇錢鳥

Ch3 is coming to town

如果仁榮琴日先錄音或者錄修音
我諗仲有至少一個月先有
除非唔係錄ch.3

其實我唔急...

12月先啦大佬
我唔使抖
我銀包都要抖㗎嘛

係呀..你啱.

但係佢哋之前做訪問話今年仲有一次CB
可能1月29係日本出道呢

我覺今年會出....應該12月..

我啱都想po上嚟

日文典？

咩chart 嚟...

師姐幾耐冇見過YG family同一日打歌

正

開唔開心呀...

TMI可能有互動

好憎佢哋咁..

上一次好似已經係Jennie同Mino

即刻俾啲飢餓yg fans人cut十幾條片出嚟

兩個已經十幾條片...
16個咪百幾條?

牙典勁cute

唔得了 婆婆我拜倒咗係蒸魚個下顎線之下

我已經陷入牙典可愛魅力入面不能自拔

我未來男朋友...

想俾典囝攬攬

我啱先睇到

我都想

嬸嬸你冷靜啲

禾sp

牛b宜家高到

Cls

牙駝都184
咁牛仔咪佢會唔會生到190

唔好污染我條魚仔...

my boyfriend...

未成年㗎屌你老母

好高...

童顏巨B...癡撚線...

重點佢而家仲係成長期 仲有排高

各位唔好心邪！講緊魚仔b琴晚唱歌嗌高音大聲姐55

馬屎:

真 食勁多野

佢個樣同身高唔成正比...

未來...未來...

高到190唔出奇

佢黑手黨個live無啦啦玩玩下遊戲話想食仁榮整嘅嘢食 笑到我

魚仔都色

樣子卡哇咦 身高

算命佬係咪算錯八字...

你話魚仔樣都man 呀....佢仲係BB樣..

奶雀:身邊個個都咁高

過多一兩年難講呀 魚仔係boy同iloveU比起個樣都大個咗好多 話唔定過多半年牛仔個樣都man勁多呢

屌你老母

牛仔真係傻奎嗰啲嚟...24-26先會Man ...

一定係咁..

佢尾指仲戴戒指仔

係傻奎係tb 個陣個樣仲成熟過而家

𡃁仔想扮大人

想捏

真

佢而家咁樣好可愛 第一次睇tb 唔識佢以為佢係勁大佬個啲嚟 但原來

佢個陣開頭係咪壓力大又冇自信搞到個人都蒼桑啲

我都覺 可能tb嗰排太大壓力一瘦番啲個樣都即刻冇咁cute

唔捨得打擊奎b 佢咁可愛

牛仔都唔係行man嘅路線...
佢係花美男...

係呀

尤其係畫家奎

見佢咁幸福我都好幸福睇weekly idol爆料話佢平時朝早化妝 個個勁冇精神 佢就喺隔離鳩笑 同埋食個早餐都好似小學雞咁敲下啲碗碗碟碟 真係好healing雖然佢啲隊友仔見佢呢啲行為想打佢多啲

佢係真靚仔如果我現實識佢 我實溝佢

啱啊 真係覺得佢開心就乜都夠

團隊入面有呢啲人 真係會好有力量
隊友表示:

係呀, 點會係man 咧...

jed

又識跆拳道 又純情

花美男蘇庭煥

咁啱呢個鏡頭肌肉man囉

同佢打跆拳之後借啲意擲住佢訓落佢心口

我會次次都揀佢同一組 增進感情

不過ch.2 YG特典比ch.1失望少少
Btw想問有冇見過放ch.1 YGselect芳典特典

唔覺眼喎
但其實係咪無人放先係好事咧

今次k4小卡真係贏哂

好事
典B

多數見人放專，好少放卡

如果大家見到就通知聲我

鬼片魚仔

好

我好似見到牛仔大個個樣

第一張個角度有啲似

勁癲

我準備今個禮拜接我啲仔專返屋企
一定要拆中二哥啊

我專輯未到手但先睇圖
奶崔同典囝耐人尋味嘅浴室關係

咁樣拎一拎件嬲我以為典仔入面冇著

情境再現
我都可以架典囝入我浴室啦

我本命芳典我自豪
唔介意俾所有人知
12隻囝都咁JengYG出品應該無條件去愛

我
睇嚟會有兩套

癡啲小卡喺床頭啦

Cls勁cute
又係有聲

點可以用膠紙污辱張小卡

佢個西面樣真係活生生講
我屌你老味係咪挽鳩我

係可以整字幕了

抵我咁錫你

上一秒笑口曬曬下一秒即刻扁嘴

真fans會放入匣萬啦好冇

金傻奎(여러분)

佢個game over 遮住咗

我要買個相簿同埋箱翻嚟裝十二隻啲嘢

有聲

yes老古董入曬倉

去無印買啦 簡單方便
成本簿都係小卡好靚

笑死 好想瘋狂撚奎

二連擊

我係少時封面

梳 我都 典解要遮住

好得意呀

又撞果然係soulmate

佢又係有聲

梳 雀哥果然係雀哥

佢句아니ㅣㅣ超大聲

我都想 Join埋我一齊撚

已經俾芳典私有化

屌我好似get到啲咩咁

奎豬

佢哋真係好鬼癡身㗎姐

想知+1

唉呀

聽晚去行下

個個post 嘢都有聲

我估日本式擦背

100%MATCH

我想講我擺落google translate讀出黎 把男人都오到好似有聲調咁

仲要好大聲

我啱啱試咗 笑到仆街

我屌 啱啱我仲擺咗落去apple個translate度 個女人讀得仲好笑

아ㅏㅏㅏㅏㅏㅏ

어 왜

Down咗黎試 救命好低能但好笑

笑死

咁細個揸iPhone

媽啊佢唔拍落啲細路度你攞依張話佢係阿叔我都信

又打情罵俏

R緊腳趾？

超好笑

日本好似好興iPhone唔揸會比人歧視咁

鯊b個呢張勁似啲毒撚

次次啲相都勁多frd 遂個逐個流出少少都有排睇

今晚唔好再半夜3 4點睇電話啦

好彩佢個樣唔係毒撚樣

佢啲fd: 慢慢流你啲毒撚相出嚟俾你fans 慢慢睇

唔係喎，日本真係好有錢先用iPhone , 如果唔係都係用日本機

落樓下公園坐個啲阿伯？

日本交際花鯊囝

Dllm

其實阿鯊19歲㗎咋⋯iPhone 5好似好耐喇

仆街

咁中意自拍嘅毒撚堆真係前所未見

如果你明日本人都幾恐怖

南韓岑珈其

嘩屌 牛b

再大啲真係不得了雖然而家都已經係

哇屌 人哋啲童年相係用snow

哇屌 啲女同學點做到唔溝佢

仲有b612

癡撚線
我究竟飯咗個咩團

而家已經頂唔緊 跆拳少年

唔敢溝啦應該

正面拎住花個張仲似

姐姐不行了 好靚仔

我都係呀屌

一埋身牛b即刻唔敢郁

牛仔有恐女症

牛b係鐵壁男

佢真係做童星嘅樣⋯
某某男主角童年，少年嗰啲fd

真係一有女仔圍住佢佢就驚 想喊而家可能會好啲(?

Dllm勁撚似

全部都係肥矮柒毒好樣啲嘅就mk 靚仔啲嘅就矮

不過始終無face to face有啲擔心將來有翻face to face嘅fansign佢會點

不要再說了

仆街你話佢哋係兩兄弟我都信

我屌 有可能得

好想抽中face time 比啲舊照牙鯊睇

唔怪得啦 高瘦已經贏咗一半

頂好鬼似

叫佢扮翻啲pose出嚟

No thank you

dklm

搵咗勁耐

好憎畀毒撚comment 所有嘢

呢張走唔甩

柱男鯊

無錯！

諗到到時佢個尷笑樣

果然係soulmate

我初中都好鍾意用snow

佢啲fd 都好癲⋯

s2可摸以出一集假期vlog係拍佢同佢啲朋友

牛奶學長

點解我咁撚jeng

痴線 j死人 校服係老西真係

想做佢隻兵個朋友

好似話第一時間大家都唔識反應定冇當一回事

屌，7間公司搵佢嘅理由

留名，想睇爆相爆得咁開心

第三張